坪石邨老婦上吊 昏迷送院

早上9時許，一名年約80歲老婦，於牛池灣坪石邨紅石樓一單位上吊自殺，女兒發現報警求助，警方及救護員接報後到場，將昏迷老婦送院搶救，警方正調查事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

邊個話抵死嘅話我屌佢老母